燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

🍺好撚憎你啊仆街

全世界都話你唔好啊 得我一個覺得你好啊
點解你要唔好啊🍺屌

呢件衰妹近排潛左去邊?

好想斬撚死你。。🍺

有你死我活系度就開心哂^^

成日話專 你估佢哋想？🍺
咪同你班on9仔一樣唔曉睇有眼都講到自己唔係咁

ugly

係都你死先😂

你條仔又做乜鳩

尋晚被Kelly鬧

如果有得set就可惜🍺
屌家陣好多會害羞好似無蓋住咁刞雲

系撚我條仔牙

俾carrie鬧啊

太能亂 今次係who

狗嚟

橙，係我就唔忍 開佢波

how

好能肚餓
上腦喎勁空肚食好快
我又想亂嚟屌我要做臭雞
無感情的臭雞
我要不停學我是雞

屌你

咩

屌你唔好問點解